男子葵涌飛墮平台 頭爆肢折身亡

葵涌青山公路葵涌段430-436號偉賢樓，今晚(4月3日)8時許，上址平台突然傳來巨響，住客循聲查看，赫見一名男子倒臥平台昏迷，慌忙報警求助。救護員接報趕至，證實男事主已頭爆肢折，當場死亡，消防其後將遺體移至地面。

警方在場未有檢獲遺書，經初步調查後，相信36歲姓陳男事主由大廈天台跨過欄河，一躍而下飛墮至3樓平台，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

90%因為窮

唔係錢就係女人

一係健康囉

點解香港唔可以有安樂死

最後撞落地下果野會唔會好痛？？？

痛就唔會好痛
因為唔洗1秒就死左
人既神經線同痛感係反應比大腦
所以一個人昏迷係冇痛感
所以頭落地先最好